Eternal sunshine of the spotless mind

Hi my name is Clementine

Remember me

I wish I’d stayed

Ok

失戀必睇
痛苦或甜蜜的回憶都是好的

500 days of Summer
Her
Lost in Translation

幾套外國文青doomed romance黎講，呢套最高

仲有咩類似